{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011070",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 모리아펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 追加人数やオプションなどの追加料金は現場決済です。 最大人数を超過した場合入室不可能であり、ペット同伴の場合入室を拒否される場合があります。 法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されますので、同性の場合は保護者同意書の持参および現場の保護者との通話後にご利用いただけます。 入室、退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、娯楽や飲酒による被害を与えてはいけません。 乳児連れの場合は安全に注意し、モリアペンションは無線Wi-Fiを提供します。 客室の前テラスでは海を見ながらバーベキューを楽しむことができ、炭グリル料金は2~3人基準で20,000ウォン、4人以上は30,000ウォンです。 炭グリルの提供時間は午後5時から10時までで、駐車スペースもあります。 周辺にはエキスポ、梧桐島、ケーブルカー、浪漫屋台、晩成里海水浴場、竹林ローカルフードなどの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのように支払えばいいですか？",
            "answer": "追加人数やオプションなどの追加料金は現地での支払いとなります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室ができません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合、入室を拒否されることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室は禁止されています。同性の場合は保護者同意書の持参および現場の保護者との通話後にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "入室、退室時間は厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室、退室時間は厳守していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の毀損や紛失については宿泊客に責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内での直火調理や個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "乳児連れでの宿泊時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "乳児連れの場合は安全に注意し、無線Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室の前テラスでバーベキューはできますか？",
            "answer": "客室の前テラスでは海を見ながらバーベキューを楽しむことができます。炭グリル料金は人数により異なります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはエキスポ、梧桐島、ケーブルカー、浪漫屋台、晩成里海水浴場、竹林ローカルフードなどの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 489
    }
}